Юный меломан. YMC#02 (2016)
===========================

***

##Задание
Девочка Катя очень любит слушать сказки по интернет-радио: она готова проводить за ними часы.
Однако у Кати есть и другие дела: иногда бывает нужно есть и нельзя оставлять без присмотра кукол — ведь они могут заскучать.
Катя очень расстраивается, когда приходится пропускать любимые сказки, но ей можно помочь:
реализовать приложение, которое поставит интернет-радио на паузу, если Катю отвлекут дела.
А затем, когда девочка покончит с ними, — продолжит воспроизведение с того же места.  


Для решения задачи вы можете использовать любое потоковое интернет-радио.  

##Описание решения задачи
В качестве потокового интернет радио выбрал Аргентинскую радиостанцию Metro 95.1.  
Для работы с потоковым аудио, использую Cordova-плагин [cordova-plugin-streaming-media](https://github.com/nchutchind/cordova-plugin-streaming-media).  
Для проверки доступа к интернету использую Cordova-плагин [cordova-plugin-network-information](https://github.com/apache/cordova-plugin-network-information).  

##Разворачивание проекта
Обычно, каталог *platforms* в подобных проектах находится в *.gitignore*, но так как по условиям конкурса нужен доступ к iOS/Android сборке, он попал в репозиторий.  

Проект собран на node@6.9.1 и npm@3.10.8.  

```
# установка глобальных зависимостей
npm install -g cordova@6.3.1 ionic@2.1.1 gulp@3.9.1 bower@1.7.9
# установка локальных зависимостей
npm i
bower i
# сборка зависимостей cordova-приложения
ionic state restore
# сборка приложения
ionic serve
ionic build ios
```

[xCode каталог](/platforms/ios)  
[xcarchive](/youngMusicFan22.10.16,0.37.xcarchive.zip)  

##Немного о себе
Я являюсь frontend-разработчиком.  
Мой основной язык разработки - **JavaScript**.  
Так как в условиях конкурса не сказано, какой стек технологий можно и нужно использовать для решения задач,
то я решил реализовать их на основе гибридных технологий: **Cordova** + **JavaScript** (Ionic (AngularJS)).  